香港人唔需要你地依班警察，今日開始我１蚊稅都唔柒交

黑警無一個係無辜，我屌曬你地老母！
光復香港．時代革命
香港警察依一世都唔可以原諒！

依家跟本已經無政府狀態！！
警察？你惡撚曬？
屌你老母，全香港人行動再升級！！！

唔係想冷水，但咁做影響唔到班黑警，佢哋仍然逍遙法外

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

九月八日、
十月一日 支那國興發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

我都明白
但我真係睇撚到喊

如果你係做生意既 或者租樓俾人住既
請你用盡全力去避稅而唔係逃稅

如果你係交薪俸稅既 除非你超高人工
否則冇撚用 因為都就快免晒

間接稅你又避唔到 咁就淨低一招 零消費